發唔發覺多左好多啲感情po

成班當呢到ig fb咁
擺撚哂啲感情野上黎
字又多過圖，又冇野流出
最on9係條女係比你派帽比人再搶番黎
轉過頭比人帽撚番又係到叫哂春咁
明知條女係雞咖啦，仲擺哂感情好撚hurt咁
究竟想點

不嬲連登 = 以前5p

5p還5p
食得咸魚抵得渴
你派帽比人，人派帽比你
叫乜野春，係都比你派帽條友叫先啦